沈陣營第三百二十三期 - 18年起熊市從未完結過、但呢一刻趕住入貨 by 沈大師

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2020師父重大指示

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第三百二十二期 - 五年不轉身，轉身跌鑊甘 by 沈大師

師父\|/

\|/

\｜/

根據支共講，2020年1月3號已經通知美帝有關武漢肺炎嘅消息，侵一定知，有冇搵醫療專家評估過風險？ 老老實實早排未死人前條撚樣仲話同流感咁唔使太緊張，淨係掛住股市點托，一係佢真心相信支共數據，一係佢為咗股市繼續「虛假繁榮」，扮冇問題

等大家笑下輕鬆下

本港貼現窗基本利率由1.5厘減到0.86厘，今個月又慳番啲供樓息口買口罩，可以嚟2盒，thx

個樓主好幽默

外匯都俾師父攪到亂哂大龍，美匯升，日圓升，黃金跌係乜野玩法?

其實我覺得係要升返d架啦 直接隊落去無意思

死啦同師父同路又好驚

平心而論講其實金係應該跟大宗商品CYCLE 走
佢只係各種原因夾佢行得太前, 而家回落都合理

同路唔洗驚

條粉腸假交嚟，最撚叻喺廢老土抄嘢

師父13號趕住投胎返去撈貨，一撈就跌，問你死未？ 佢完全將以前cash is king嘅原則放棄哂，MPF好可能轉番恆指基金

失禁

沈判！

識咁諗已經可以內堂享用處女

幫師父講句公道說話，佢叫人買實金是對的，可惜唔係個個好似佢咁有錢，可以買咁多實金

唔覺同支那果啲震驚十四億人民標題好似咩？

巴菲特也失禁
做雞係將自己嘅身體做短期槓桿

cfu永遠係啱嘅

第八點

13號師父身體力行，喺中環趕返去撈貨，大家跟住撈就掂哂

肥佬唔會又玩口水撈呀嘛

13/03/2020
師父：我趕住去買貨

16/03/2020
弟子：嘩，戇鳩仔呀

啱啱揾返cfu上年聖喻 劍指18000

有哂相，有哂片
佢唔會咁撚cheap精下嘛

師父點名買700無理由彈弓手

大膽！

08年都係咁玩，咩事都係用美金交易，萬劍歸宗。

如果美電去到100蚊，全球股市一定大撚鑊。

呢鑊疫情，受益有三個國家，台灣越南墨西哥，或外加一個印度

產業供應鍊主要係向呢4個國家轉移，跌得夠深諗緊美股入少少VNM ETF擺吓

可以話返去撈，不過自己肥，跑唔得快，返到去收咗市/個價唔啱心水無入，你又吹得師父脹咩

五十年不變，廿年左右就變撚到咁，你話呢

都係融巴熟師傅套路，又兜到師傅個ASS

我會話如果一定要買，可以比較埋823,778同2778先，喺香港如果寫字樓需求減少，乙級為主嘅會麻煩，因為甲級寫字樓租金如果大幅滑落嘅話，冇必要去租乙級寫字樓。

正如租金大下跌，喺負擔到情況，如果500呎太古城8000蚊租嘅話，斷估唔會用5000蚊租唐樓

真回血劍？

\I/

師父一間開show 照錦講就得，可以落到台

老貓：Drop to zero
FED ：OK

係俾男人做槓桿, 猛咁搵支桿黎撬條女

如果唔focus 香港版既。都有一間可以留意下
星加皮掛牌的 Hongkong Land
SGX:H78.SI

師父咪叫你睇多幾日囉 幾日唔升咪錢錢錢叫你睇多個星期囉
再唔升咪下個月彈囉
下個月唔彈咪講跌得愈多彈得愈勁囉
總有一日彈架 師父無撚有錯啦

港股老實唔會買，只會沽，有港共玩爆埋法治，投資風險大，互聯網時代投資邊喥都得

話語當年沙士佢靠收租，佢都係有一年唔出雙糧。
今年佢情況係寫字樓空置率係多左，同埋佢多年投資重慶項目都應該奶奶地野。

利申：前員工

勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

生意增長靠支共嘅我都可免則免

做HK Land

樓1終於穿4蚊

嘩穿4蚊

《經濟通通訊社１６日專訊》政制及內地事務局局長聶德權今早向傳媒表示，最快將於下周二安排第二批專機接載湖北港人回港，並集中處理武漢及鄰近三個城市。他坦承是次行動的風險更大，因有更多人將會前往機場，而前往途中亦有交叉感染風險，回港港人亦需進入檢疫中心，進行１４天的檢疫隔離。
他續指，現時湖北省內港人，增加一宗確診個案，一共１４宗，新增個案為７９歲女性，現於武漢醫院留醫情況穩定。他表示，港府已寄出１３批藥物，總共有２３３名香港居民接收所需藥物。（ｂｎ）

三星由於疫情，喺越南嘅廠三星韓國佬要隔離14日即時入唔到境，而家同越南政府講緊數有冇寬免，另外部份原材料來自支境，或會出現短缺

咁又點，未又係山來做契弟。
HK Land 係一個畸形架構，入面呢人個個都做到10年20年以上，年年annual Dinner 一頒長期服務牌就排晒隊。

但係呢個原因，好撚多老屎忽同19 Manager，靚仔入去既就under paid, 成日做埋晒呢更下欄既野。

由於減息，本地發展商地產股開始反彈

已經比哂提示

師傅77台出現

今日靠你哋，出咗去

大師話分注撈，佢分500注，本多忠勝，凡人點跟

90後注意 唔好錯失我地人生第一次機會!

格老發功

主持問搏上定落好,師傅都仲係叫人搏買上

拜託師兄文字跟進師父神喻

一年濟後聖喻

真正嘅明年今日

咁就大撚鑊

師傅話美帝減息對經濟未必有幫助,對股市就有,不過要等時間

支共又嚟口交發炮，稱美國國務卿散佈"政治病毒"

以前減息佢話對股市冇幫助

格爾，我都唔識點樣評呢個人
亦正亦邪

話好似08年咁一齊放水,跌夠就爆上

唔怪得美期熔斷again 仲未跌完

咩來頭？

講野有文有路
但另一方面叫人買虛擬幣

師傅話金係大牛市,但9唔9 會殺倉,好似上次咁殺到1500邊,就更係入貨啦

叫買10111金CALL輪,擺下先,擺到穿頂

黃金牛市危矣

呢D係所有有幾十年或以上歷史既大機構都會有既問題

叫唔好買5號仔,40幾蚊買瑞聲好過

不過如果呢類名牌公司，就算收左皮，都有大把人收留呢垃圾。

始終名牌出來係信心保證。

有恃無恐嘛
e家成地都係瘟疫
我就唔信你美國佬敢打過黎喇

支持核彈消毒

中到你唔信

而家打仗淨係望住個芒

小米之前因為停工所以跌,而家如果真係復工可以入貨

高位入, 可以當家傳寶了

多謝提示

復工都冇物流送貨出去

特朗普歡迎美聯儲局在疫情嚴峻下採取進取措施

美國總統特朗普表示，歡迎美國聯邦儲備局在疫情嚴峻下，採取進取措施。特朗普在白宮記者會上表示，要恭賀聯儲局，帶來一則卓越的消息。特朗普形容，完全在意料之外，是一個驚喜。

太麻煩就唔搞。又唔係必贏嘅，睇其他

要換啲冷門外幣就算，一間匯率都蝕死

之前你地都好似有研究過 冇跟得太貼
好似係美國係冇直接投資越南市場既ETF
之後我就走左去搵其他 見到呢隻應該係最抵屌
不過開戶口send左兩次email都冇回覆就由鳩佢咁解

今晚又同你跌2000

澳元跌到仆晒街，但我冇計劃去澳洲旅行，如果下行到5就考慮換啲，等疫情過後用嚟去澳洲旅行

唉
蟹撚哂
以為五蚊已經好低

一訓醒老美qe加埋再度減息
好大鑊

一年圖走得好衰，趨勢唔樂觀，破5有機會

兌港紙4.X啦
已經就快有08年風采

師父25500叫人call，到今日賴足3千點，四個交易日搞掂，二月中27XXX到而家賴足5000點，呢次算係「超智能控股」以大市複製

師父已經將目標27000, 下移一千點到26000
慢慢搬緊春袋

係時候攞返張逆向聖物圖出黎, 挾實佢D高位等佢冇得走數
豪瀨萬點既壯舉必須名留青史

上年有人整過, 有反效果
建議睇番聖物圖將打叉位作為支持位

好似已經唔再有效
師父已經出緊絕招移動春袋同埋區間位移大法
幾時都會有D袋底動物同極速搬龍門
師父就黎做埋聖鬥士個份 同一招對師父唔會有效2次

唔怪得師父喺股壇生命力咁頑強

1950太早放

股壇小強唔係亂叫, 核爆都唔會死, 換撚完塊皮就咩事都冇

勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。
似曾相識

侵雖然嗌哂藥廠CEO開會要求盡快研究出疫苗或解藥，問題係疫苗最少要用18個月先完成用得，嗰時過咗大選，如果疫情大爆發睇怕佢有機會輸埋

拜登又係仆街嚟嘅，認真惡搞

而家佢越放水越跌, 已經等於華爾街唔撚妥佢/唔信佢
我覺得佢已經好危危乎

唔知今次條神柱幾長先夠用

上面樂子兄就講得岩, 東南亞呢D 國家, 一個唔該貶值10%當食生菜, 加外匯管制, 即時企晒係度

武漢肺炎呢單嘢睇出世界政壇好多政治人物唔合格，冇危機感搞到一鑊泡

安倍、文在寅、侵、約翰遜、德國肥婆。。。。，當台灣出現病例有足夠時間準備，就係心存僥倖

據說美國疫苗聽日試藥；以色列嗰邊早兩日亦話會出，但就未有update 實際去到邊個階段

樓王連刁煬帝同淋病提都唔撚想提

呢啲垃圾講都廢事，等緊見證佢哋受審嘅日子

都係嗰句, 明年今日仲有中國共產黨再講

郭文貴

提前做好準備, 閂邊境俾左膠咬你歧視
法國而家就上街示威緊反對封邊境 BAN乜乜柒柒
最大疫情係現代左膠毒

Macron protesters take to Paris streets in defiance of coronavirus lockdown

反向大佬圖 豪瀨萬點重現

第二批武漢包機飛返香港，我肯撚定又爆多鑊

師父今次旅程行得禁快，會唔會唔夠喉，要瀨夠2萬點先開心

要分開講, 呢個係法國政府借疫情唔批准示威
你試下呢件事發生喺香港, 一樣會惹民憤

西班牙 德國 法國 意大利 英國
西歐基本上已經淪陷

如果想開心, 二萬點先夠甘
每日被師父開沈, 我瞬間輸到暈

有聲屌

我愛黎明

OH OH OH OH OH OH OH
送錢師父旅行

Oh~ oh oh oh~ oh oh oh~
去IFC旅行

就強烈兩者正確但冇因果關係既味道
反對唔俾示威，示威者立場冇錯
但呢個時期將示威放起眼前目標而非抗疫保命
一黎可以係輕視病毒
但第二好可能係不自由毋寧死D FD，莊閒不分置生死於度外

一又好二又好，日後呢班人在位又成為市場大多數
全球命運共同體，一齊閪

386做乜鳩升

有美國公民向美法院提集體訴訟 控告中国政府隱瞞疫情 導致全球蔓延 造成損失

大師真係燈到有D驚
午間教路話未見琴日低位唔驚
開市跌比佢睇

舜宇瑞聲又跌一成

跳落17樓平台

個個走去踩bj, 唔知到時燈到佢狗雄變英雄

冇計 唔俾連登仔治國預咗滅亡啦

嗰陣個個吹到佢係侵侵第二呀嘛，而家變成咁好撚正常啦

清識波 今舖真係要多啲留意日落帝國

陣間佢反手詢眾要求宣布緊急狀態就好睇

連武漢肺炎都唔敢感染, 對唔對得住本bno

BC就話對唔住者，bno真係問心無愧啦

我變埋肺炎俠係咪俾本BC嚟先

要列曾染武肺入BNO 換BC 嘅條件

再去報下失咁

即刻跟機

好瀨唔瀨瀨廁所板

師父\｜/

新冠肺炎疫情在全球大流行，但佔全球近13億人口的非洲除埃及和南非外，只出現零星確診病例。部分非洲國家過去數十年曾爆發不同疾病，如今卻在新冠肺炎中獨善其身，有研究指非洲與全球各地的聯繫較少有關，全球每年只有約5%的旅客往非洲旅行，或有助減低病毒對非洲的直接影響。

非州大鋼炮嘅時代來了

非常時期咁搞到冇人咁去英國，啲市民又驚到唔敢出街，可能對抗疫有幫忙

中咗死咗無得驗啫
埃及可能爆到九彩呢

如果非洲唔封關, 啲歐洲黑人過哂去, 我肯定會爆得好撚燦爛

好冇末日成班痴線佬出晒來的feel

中國啲非洲兄弟真係冇事？ 唔多信

記得印尼都係無錢驗

咸濕菜番唔到家郷

非洲一嚟冇錢驗，二嚟嗰邊人口冇咁密集，三嚟冇咁潮濕？

密集的話係睇咩位, 西非尼日利亞, 尼日爾河三角州, 密到阿媽都唔認得

騰訊有啲心動想入
跌左好L多

可能死左條屍祭完天就即場劏左黎食呢

咁我月供算
多謝師兄救我上岸

條友五毛
一早block撚咗

一直以黎流感就係驚佢會洗牌

我又唔係叫你買

陣間睇歐豬表演
禁沽空之後三傻唔知點玩呢

那邊廂墨西哥，Give a shit to corona

Mexico holds big music festival despite coronavirus concerns

唔俾沽空咪掟真貨

仲要一人派一支Corona

禁沽空咁我現貨可唔可以賣
唔係幾明個操作

沈門竟然有咁多外門人入黎討論各國防疫武肺既方式方法
師父1月一早話好小事, 駛乜驚

現貨唔賣得就唔駛開市啦, 冇人賣邊有人買

而家都係針對緊玩期貨

又係
即係純粹唔比大戶舞個市
但散戶見到個政府咁19都一樣不問價沽貨

安倍 跟隨Fed 量寬⋯⋯

好采日本咁撚多錢同財團都唔會太聽政府講

【武漢肺炎】港人重複往返內地免費濫住隔離營 港府明起每日收$200

老貓呃食住財路已斷

歐豬禁沽空唔係星期五實行左啦咩？

今次全球經濟打擊會唔會令到結構性問題爆發，引發新一輪金融危機？

又黎千億跌市

cfu買1137 唔通同你講咩

如果樓皇，大師兄，二師兄三師兄同意嘅
小弟就冒個生命危險寫返201718神柱 豪奶12000點嘅記錄等新入門嘅見識下

嘩

點解仲會買

之前話追新基建5g股今日就抵撚死

等番一年師父就會中

【蘋果X檔案】陳健波老闆許氏兄弟 旗下找換店賣「季季金」疑涉非法集資

依間幾時爆？

穿230。我沈威武 !!!

淨衣係咩意思？

宣傳單張顯示，債券分為「年年穩」、「季季金」及「月月盈」

月月盈 又拎師父個名嚟揾食

我地沈氏兄弟都整番個 年年沈 季季振 月月盈

淨衣派真心信cfu

永明呢間野不嬲都負面新聞。成日話已經匯左錢點知係落袋。

麵仔一出post即刻彈返上23000

佢地賣既野唔會無人要你放心啦
一向賣得貴保持質素
佢平小小d車，野食，電子野已經好多人狗沖

冇問題呀

乜啲人咁富貴 排哂隊寄DHL

下期標題

關鍵時刻又出嚟燈

麵仔vs cfu

要由沈陣營變沈氏兄弟了?

係cfu 沈氏基金同學會

睇圖今個星期係咪會大反彈

越玩越大, 變左沈氏基金

咩圖表都冇用有師父

收市入左幾皮正股
夾係師傅同面神中間 點算

沈麵館開餐基金會

唔會啦，睇月線頭三個月，2支大陰燭夾粒十字星，21000希望止跌，一底低過一底，最樂觀仲有1000點左右跌，22000先可能技術性反彈吓

日本企業錢多到係咁收購國外企業賺外匯 你同佢定
日本企業細有細玩大有大玩

巴打可能聽日跌多一千就彈

唔估底，反正冇買港股

日本係政府窮，企業有錢到仆街
後生窮，廢老有錢到仆街

主要係日本國內啲嘢唔會升值

我而家渣住舊cash唔知點做
之前玩下股儲下錢就球半
仲有2年半就30歲
想移民或者買樓
夢想係遲下撈底full pay到一層樓

日本個情況apply唔到落教科書上ge經濟 死跟爛跟加到200%消費稅都無用而且國際都係唔滿意

我日本朋友都叫我買日本樓佢做擔保可以0首期
再放租

心諗做b and b其實好難

一個後生賣將來賣時間服務老野既地方

安倍做緊野清老野

好難，後生果一代完全無上流既機會
社長80歲都仲唔肯退比個50歲既仔

如果而家開月供 供邊隻好

我講緊武漢肺炎

上皇叫開左個頭
睇下會唔會有人跟囉

May the Shum Be With You ...
Always

香港咁款

安倍心入面一定成個夜神月咁奸笑緊

認真一問

香港政府有錢喎

咁你認真跟住佢倒轉做咪得
月沽股票組合

香港舊錢專比有錢佬

師父仲有個蝕錢組合 叫人停供
都有玄機可以參詳

有無人貼返佢叫人停供個倉

不過佢叫人停供停買匯豐係岩

真係隨時係師父講，喺邊喥升上嚟就跌返去嗰喥，即係16年18000，19000點，如果係系統性崩潰，13000唔知係咪終點？定係8500

上年我已經出哂樓寶頭也不回，基本因素變哂

係第一版就有
師父不嬲都岩 我從來都冇諗過佢會錯 因為開咩師父都中

而家就供5 11 同3先

月供繼續，伺機加碼，等下一個浪
5 同 11 都賬面值輸 25% 左右，希望可以有一年時間低吸

新手睇大師一問
即係反方向
加碼供煤氣823
Hold 11 5
?

要自己參透架呢

【大師睇市】唔使太驚 有貨繼續揸！
03月16日(一) 13:24

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，美國聯儲局再緊急減息1厘，並重啟7,000億美元量寬，消息令恐慌情緒，市場再次出現震盪。主要由於港股上周五(13日)由低位大幅V彈，加上投資者憂慮好似聯儲局上次突然減息半厘咁，股市連跌幾日。不過，今次恒指調整已多，加上各國央行已先後「放水」聯手救市，理論上不能與上次突然減息半厘相提並論。

大師又指，內地今次定向降準作用不大，預期在內地復工及商業活動回復正常後，中央將有更大的財政政策刺激經濟方案，對股市的提振亦將更大，只係需要少少時間。另外，港股即市低位亦未到上周五低位，建議有貨繼續持倉，跌得殘的股份可買正股作中線持有，睇住走勢變化作部署。
－－－－－－

港股格局：散戶Jackie唔驚跌市 話慢慢儲貨
03月16日(一) 16:30

港股跌近千點，散戶撈貨還是掟貨？
散戶Jackie氣定神閒指，「跌市唔驚！目前港股好Chok，且未見到底，但我有信心長線向上，所以已逐步入貨！我率先買入騰訊控股(00700)，等大市再插低少少就買埋盈富基金(02800)。」
－－－－－－

叻仔！6-7年後，大家齊齊收錢，佢之前既蟹貨終於都郁。

少年沈大師

醒起cfu早幾個月成日叫人賣美金，買澳元買英鎊

cfu由最初睇反彈到29000，一路縮水

29000 -> 28000 -> 27000 -> 26000

縮幾多跌幾多

「唔使太驚 有貨繼續揸！」
可唔可以攞黎做標題

改下, 有貨繼續揸到8500

再下期

好

又嚟鳩up，話自己直通天庭

冇水花直插
日日熔斷

師父呢鑊武肺之旅，算唔算撈貨撈中自己春袋？

26000買貨持貨到底果日 然後彈一千幾百叫你食糊

淨間師父又話我地係打手屈佢

十年後股票組合淨賺+10%

如果佢堅持到一定得嘅

今晚老美可唔可以破紀錄跌13%+

其實700到時仲係唔係權重股都係一個問題

當年330 未來700?

My SQQQ 因為呢兩日大起大跌。食左我2蚊價位

港股好難講，700只係做應用，冇乜核心技術，靠嘅係黨國保護，如果被美帝迫到開放互聯網，支境互聯網企業全部執得咁滯

唔知今晚會唔會又熔斷

好在

黃金穿1500

咁開始買得過

師父今朝話佢買左黃金call

姐係要夾撚爆師父張call 啲金先識升

頭先睇得一隻黃金call，聽日黃金1500，隻輪已-3x%

cfu

又直插冇水花

［可能爆鑊］邁阿密一遊輪 有乘客早落船被驗出中武肺 船上其他過千乘客 唔使驗就俾走

我覺得有機會出大事

內堂……

連金都要被師父沈判

夜

幾百點已經習慣，跌停先出聲

仲有人想供5同11

大把人見高息就想入

師父同船，錢如噴泉

大陸個堆本來就係外國公司既中國版
正面硬碰硬老番點鬥得贏正牌呀老實講

記得早幾日有post過師父嘅預言
聯儲局而家用盡咗減息子彈啦
而家係咪即係全球股市「最危險之時」

今晚侵侵會唔會再創歷史做史上第一任3次溶斷嘅總統呢

搖撚準備

金價睇下呢個位有無支持, 唔好亂黎

唔知係咪夾好倉？ 係要夾到死得7788先得

打得丁多
我立一立眼睇成：唔使太驚，有波繼續揸

我買reits etf 我知道公司背後有現金流
就算價格波動我坐得舒服
5仔用高股息吸引股民
80蚊60蚊50蚊段段都有人話高息冇得輸
咁實際上咩位先係真正冇得輸散戶並唔清潔
我陣係對住班決策層就唔開胃
單一個香港佔hsbc 60%利率
歐洲負責倒米
你用任何指標睇香港都係好過歐洲
但香港要接受歐洲管治
學習歐歐洲既做法
長線間公司叻得去邊

11本來有唔少優勢
但管理層都係由匯豐空降
睇唔順眼恒生本身固有文化
要改革跟哂匯豐
損失左恒生本身特色
個人覺得都係唔好

夾得好勁

師父由26000 J支支救市J到22000

佢老友英國皇帝呢排好低調

仲咁出黎咩 佢條友
師傅一股不留渣住現金都夠屌打隻王國雞
仲未計買左一口半口金

他預計短期恒指在23,000點有支持，24,000點為阻力，但強調市場波動，故作一周預期並沒有意思，並指由於內地經濟活動逐漸恢復，他認為中港股市抗跌力會比其他國家強，外地資金將偏向流入中港地區，再加上定向降準措施出台，建議散戶如想趁現時入市，可考慮中資股份，包括ATM熱門股，即阿里巴巴（9988）、騰訊（700）和美團（3690）、內需消費股，以及水泥股等。

腳英一出支持位就。。。。。。。

惠理一堆基金比客仔要求贖回
你覺得英國皇會點

點解肥佬同英國皇帝都睇V型反彈咁啱？

究竟死敵相同睇法係乜嘢訊號？

紐約期油跌穿30，師父油價大位嚟，睇25止唔止跌？

開口中
最後直路1%
聽日就落210打鳩師父靶

沈! 判!

年頭月線三支陽燭，表示是年升市居多，年頭月線三支陰燭係咪代表今年全年2/3時間係跌市？

攬炒

【周四周五再開投注站】周日打吡賽日開始 賽馬電話投注全線恢復服務！
9分鐘

馬會表示，打吡賽日（22日）開始電話投注全線恢復服務

因應武肺的最新情況，加上政府規定近二十個地區來港的人士均要接受14天隔離，馬會經檢討疫情後，決定維持未來兩星期馬場不對外開放，只容許參賽馬匹的馬主及已預先訂座的非出賽馬的馬主可入場。

不過，馬會決定於周日（22日）之打吡日開始，專人接聽的電話投注亦會恢復服務，但只接受賽馬投注。（現時只有1886自動電話投注系統）。

至於場外投注站仍繼續在賽馬日關閉，暫時仍只在指定的非賽馬日開放，不接受落注，避免人流聚集的衛生風險。

而指定十五間投注站及兩個馬場將於本周四（19日）及周五（20日）開放予馬迷入錢及收錢，但不能作投注。

專人接聽電話投注服務由年初三賀歲馬已暫停，至今已暫停服務個半月，馬會決定於在3月22日起逢賽馬日恢復服務，電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889將全線恢復服務。

顧客亦可繼續使用1886電話投注自動服務系統、流動應用程式、Racing Touch或網上投注區進行投注，並可透過流動應用程式利用轉數快、易辦事即時轉賬服務或繳費靈及網上銀行的銀行繳付賬單服務來存款。

馬會近期已將馬場逐步重開，最近一次的日賽是剛周末（14日），已由只限參賽馬匹的馬主入場，擴至已預先訂座的非出賽馬的馬主也可入場，當日約有600人入場。

馬會表示，他們將繼續確保在賽日開放的所有設施能盡量減少社交接觸，並會繼續有效落實預防措施，如要求顧客必須佩戴口罩，以保障顧客及員工的安全。

佢星期五叫人15xx 可以吸一口金，話之後再跌唔洗驚

厲害
金股匯通殺

內地失業率升至6.2% 國統局：今年就業形勢較嚴峻

infocast infocast2020年3月16日
<匯港通訊> 中國2月全國城鎮調查失業率升至6.2%。國家統計局新聞發言人毛盛勇表示，失業率上升主要受新冠肺炎疫情影響，但隨着企業復工復產，相信失業率會下降，加上隨着經濟逐漸轉好，下半年就業情況有望好轉。不過，總的看，今年就業形勢還是比較嚴峻、就業壓力還是比較大。

他指，一方面中央會加大宏觀政策對沖力度，另一方面就業優先的政策會進一步加大力度，通過更大力度的政策作用，會促使全年的就業形勢保持總體穩定。

他又指，定向降準，引導市場報價利率下調，增加貸款額度和延長貸款限期，可以通過保持市場流動性支持企業發展，不會「大水漫灌」，相信不會推高通脹。 (ST)

//上個月湖北省失業率冇100%都90%，仲有其他封城省份，點會6.2%

師父之前衰極都中一範，今次

打多咗中間果一點

高盛預計美國經濟第二季度將大幅萎縮5% 或被定性為衰退

Bloomberg Bloomberg2020年3月16日

【彭博】-- 高盛稱，由於消費者和企業削減開支，美國經濟將在3月底和4月大幅收縮，這一短期滑坡有可能被正式認定為衰退。

該行經濟學家周日在一份報告中寫道，今年第一季度成長歸零後，第二季度這個全球最大經濟體將萎縮5％。他們將全年成長預期從1.2％下調至0.4％，預計第三、第四季度經濟分別成長3％和4％，並在2021年初強勁成長。

「圍繞這些數字的不確定性比正常情況下要大得多，」高盛經濟學家寫道。他們指出，消費者和企業將繼續減少出行、娛樂和餐廳支出，而供應鏈中斷以及金融環境收緊將進一步抑制成長。

美國財政部長姆努欽周日早些時候曾稱，新冠病毒大流行或不會使美國陷入衰退，然而聯儲會緊接著就把利率降至接近零。

延伸閱讀：姆努欽說不認為美國會因冠狀病毒陷入衰退

經濟學家稱，美國國家經濟研究局下屬商業周期評定委員會(Business Cycle Dating Committee)可能會把如此急劇的經濟滑坡定性為衰退，哪怕萎縮只涉及一個季度。他們補充稱，該委員會之前曾說過，如果幅度足夠深，僅幾個月的萎縮也可以被定義為衰退。

與此同時， 彭博在3月6日至12日對經濟學家進行的調查顯示，第二季度經濟成長預計近乎陷入停頓，發生衰退的可能性上升。第二季度GDP增速折合成年率預計將降至0.1％，未來12個月有45％的概率出現衰退——2009年2月以來最大的衰退概率。

原文標題Goldman Sachs Predicts U.S. GDP to Shrink 5% in Second Quarter

欲联系彭博新闻人员: Jeff Kearns 华盛顿 jkearns3@bloomberg.net

欲联系英文编辑请洽：Scott Lanman slanman@bloomberg.net, Alister Bull、James Mayger

For more articles like this, please visit us at

Subscribe now to stay ahead with the most trusted business news source.

©2020 Bloomberg L.P.

仲差0.2%

咁全部公司唔準炒人，又唔畀人返工，點叫失業呢？

龍門亂搬

師父最令人難以置信既一點就係
經過精密部署思考
佢永遠都全中

市場錯.jpg 扭曲.jpg

航空顧問機構：疫情可能在5月底前導致多數航空公司破產

Bloomberg
Anurag Kotoky
Bloomberg2020年3月16日

【彭博】-- 一家航空顧問機構警告說，新冠肺炎大流行病將在5月底之前導致全球大多數航空公司破產，除非各國政府和業界採取協調一致的措施來避免發生這種情況。

總部設在雪梨的顧問機構CAPA Centre for Aviation周一在一份公告中警告稱，許多航空公司可能已經被迫陷入技術性破產，或已嚴重違反債務契約。該機構表示，航空公司正在迅速耗儘現金儲備，因為它們的飛機要麼已經停飛，而仍在執飛的飛機客座率還不到一半。

「要避免災難，現在需要政府和業界協調採取行動，」CAPA說。否則，「擺脫危機就像進入一個充滿傷亡的殘酷戰場，」該機構表示。

CAPA說，由於有來自政府的幫助或來自所有者的支持，美國、中國和中東的大多數大型航空公司都可能得以度過危機。

隨著冠狀病毒疫情導致航空出行陷入停滯，航空公司已成為疫情最大的受害者之一。從美國航空集團到澳大利亞航空在內的航空公司已經大幅削減運力，而像瑞典的SAS AB等公司則暫時讓大多數員工下崗。歐洲最大的支線航空公司Flybe已經倒閉。據國際航空運輸協會稱，航空公司今年損失的收入可能會高達1,130億美元。

原文標題Virus to Bankrupt Most Airlines by End of May, Consultant Says

欲聯繫記者請洽：Anurag Kotoky New Delhi akotoky@bloomberg.net

欲聯繫英文編輯請洽：Young-Sam Cho ycho2@bloomberg.net, Reed Stevenson

For more articles like this, please visit us at

Subscribe now to stay ahead with the most trusted business news source.

©2020 Bloomberg L.P.

2個死敵同時睇反彈，事不尋常，小心啲好

受教了

國泰航空 （00293） 公布，國泰航空與國泰港龍航空2月份的載客量與貨運量按年均有所下跌，單計2月已錄得逾20億元虧損，若旅遊限制短期內未見放寬，料4、5月齊削九成運力。

都係蝕得20億

終於回到聖物圖起點,希望大家能平安渡過!

師父上星期五77台：「21000牛應該唔會打把」，明天沈門一眾弟子見證歷史時刻

大師兄

等大師兄番黎淨張支持圖黎為沈門再增加多一件聖物

當我冇講過.jog

大師兄
別來無面嗎?

有幸跟師傅走了一個大圈。連登沈門創立位已到！\|/

奇實我最擔心師父!

俾肥佬玩撚死啦！
我喺外國都祝到

師父鍾意玩口水，無事嘅

懷疑黃腳鷹同師父都加入咗支共金融圈KOL 100大隊，唔係解釋唔到啲嘢咁相似？同樣睇好支那疫情控制，經濟復甦，大市反彈，以前腳鷹一向吹奏美股

英國王估計好多蟹貨

裝返幾碌大香先

師父屌人話佢叫人買貨係人血饅頭，佢話兩星期後睇下點。

樣子巴

大師兄！

大師兄睇會唔會重複08年系統崩潰？

I fine

今晚又有機會見證歷史

大師兄
我死得好慘呀

盤古初開嘅聖物圖

正股驚閪

沈門一眾元老 返唒嚟

你唔係跟師父操作架咩

有一種齊人送師父終的感覺

基師兄

屌

老貓post

★民眾恐慌 美銀行乍現「搶現鈔潮」導致「百元美鈔」缺乏

Premarket s&p跌緊10%
姐係點？
一開市就level 1 熔斷

AAPL 跌緊36蚊去到240蚊邊
可樂呢啲防守性較高嘅都跌6蚊去到42

因住俾人中你兩鎚

大吉利事，仲要靠師父發達

大師兄，別來無恙嘛？

樣子兄
有新gif

到時肯肯定又玩口水
我話分注呀！分一萬注呀！本多終勝

師父係神, 佢一定無事

大吉利是咩樣子兄

美女一秒即熔

光速熔斷

最快速度熔斷?

30秒熔斷

師父都戇撚鳩，跌20%都話係扭曲，咁都未算熊市？師父仲要堅持睇好牛市

江湖最後一個淡友呢？

肥佬你分注撈，究竟撈到幾時先收手呢？
撈到褲穿窿?

可以慢慢cap圖

最近師父聼師講過：今次只係演習.......
我真心覺得師父好可愛！難道大戶嚟真會出請柬俾你先？

五年唔轉身，轉身跌獲金

師父要一日跌20%先算熊市

江湖最後一個

好耐無聽大師兄讚笑尻師父

肥佬呢排叉足電，真係好有神柱頂果排嘅feel

唧一聲笑左出嚟

唔知今晚挑唔挑到lv2 boss

好撚多熟悉嘅名字出現百感交集

最好大師兄日日喺度讚串鳩師傅

只係演習！

係咪已經斷咗，唔撚郁咁嘅

Ig 彈返好多下

9秒

Lv1 一開無耐已達陣

幾秒貨仔就頂唔緊啦

10秒唔夠就射左

師父早兩日先話：2018年起至今，都一直係熊市。師父個腦入面只有熊一、熊二、熊三，之後又係熊一、熊二、熊三.... 無限loop。我當時覺得師父個腦構造係奇撚怪。

而家師父又轉口風，話過兩個月必定仲會升，係牛市；因為扭曲，跌20%都仲未係熊市，堅持睇好，係牛市。

點呀你，沈鳩頭
玩乜春野呀
企完左，又企右，屌你老味，
走嚟走去，你唔攰嘅咩？

咁撚快派報紙，羞唔羞家呀咀炮侵，同鳩爽有乜撚嘢分別

Sor 睇錯
應該server 頂唔順

每逢有大鑊嘢各手足都自然會歸位！

兩星期入面多次熔斷
侵呢個紀錄睇怕後無來者

要上返多啲post了有大師兄

6個膠易日3次

挑戰緊連斷

扭到連自己噏乜柒都唔知，果然師傅返撚曬嚟

就黎13%

夜期溶斷?

Dow -12%
S&p -10.5%
路還有點遠
請給力

河馬仔都返嚟
河子兄

5%

係咁溶，我慳返唔少注！唔通大戶真係咁鍾意我？

郁啦郁啦，好撚興奮

+-5% 開價
但唔會停市

娘子快啲同牛魔王出黎睇耶穌！

美股睇怕仲有一兩棍，S&P 500要跌夠35~40%，2100~2200之間，我喺嗰個位再嚟

大師兄講嘢真係好撚好笑
大芋憎肥佬姐，一轉身做好友即刻做鳩佢

好想見證lv2

快啲洞房先啦！
要水花四濺果隻

道指-2600

2100

跌撚到無逼

彈返高俾人再沽咁喎

我心情就好似911嗰晚咁，睇住世貿嘩一聲咁消失左

有人話過要喺高位落嚟有35~40%，s&p 500先跌夠，根據之前熊市經驗

我驚佢破埋lv2就真

咁就日日LV1, 等大家慣左先

真係咁跌法，應該無傻散敢撈鳥

我相信呢個只係第一個位
仲會有第二第三個

18000見啦

雖然好痛
但就係咁先快見底

我係怕佢痛得黎又有撚排先見底

睇到咁淡

如果再落唔係熊市計，系統崩潰，基本上冇法估計，1929年嗰隻

要睇歐美班大粒點玩啦
英國佬可以講已經閪咗九成

會唔會搶廁紙口罩咖

好撚興奮 如果lv2 食住花生睇戲

所以美國白鬼唔係搶米，係人人買多幾支槍

沈鳩頭如果農曆新年後仲係睇淡，一如既往嘅話，而家就威過威威司令，因為江湖最後一個淡友，終於扑中。念念不忘，必有迴響，有燈就有盈。

但佢睇淡咁多年，（唔知係咪被支共收編豢養，做左kol 100 計畫之一員）新年後無啦啦轉太，一睇好就出事。關鍵時侯，絕對含撚。而家打爛個齋缽，臨天光先嚟痾篤夜尿，千年道行一朝喪，唉。仲要死雞撐飯蓋，話兩個月一定升返，仲係牛市。唉，兜條閪毛咩。晚節不保 lu 沈鳩頭

以前仲可以各家自掃門前雪 全球化時代 今鋪仲大劑過1929

白師兄唔買金股匯都要被師父沈判.....

美帝一個月鬆啲已經高位跌三成，而家都仲只係疫症爆，仲未見經濟爆

我怕係1929式衰退兼減息大放水既泡沫爆破，咁就真係陷球剷

但唔緊要，咁樣老共都幾難唔亡黨亡國

不過上個月美帝實體經濟數據唔差，唔好單係睇住金融市場，唔係完全反映到嘅

起碼望埋美帝4、5月實體經濟數據先

隻7200有排溝

師父一日唔轉身一日都未見底....唔知佢會唔會沈到出現銀行危機

你唔俾係佢老人家睇好，個市先終於肯落既咩

唯一擔心最恐怖嘅係周街財演都好似未驚。

已經有機構警告會有航空公司倒閉潮

因航都要賣飛機

我覺得歐債危機會重臨
歐洲慢慢開始封城
唔封城都還唔起債
封城 旅遊業製造業停哂
邊度黎錢
德國冇力救市
英國佬話關人撚事
到時就精彩囉~

可能唔係未驚，係吸盡最後一筆血著草

歡迎大師兄歸位

聖物圖冇咗條長紅有D睇唔慣

無子兄你個fd話升災
你個fd 好撚燈

你個fd個名係咪叫沈振盈？

邊個仲有錢接貨

我邊有資格同師父做朋友，師父連索羅斯都唔放眼內

國航

this one?

美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9日

唉！世界末日咁cls

屌你老味聽日唔通現場直擊打靶師父21000牛？ 恆指ADR落到215XX啲位

我咩都唔驚，係驚啲歐洲佬會對asia face唔知會做咩咋，幾撚好打都無用，有個係中咗招嘅我同佢contact到我都死

cfu頂住！

或者已經俾煬帝收編咗呢！

大師兄

弟子平安 一股不留！
無搏反彈！

睇唔慣唔緊要，最撚緊要唔好再喺鳩頭上。。。。

可以係麵仔嘅真身嘅

咁佢個FD 話坐穩啦呢句又中既, 打和SUPER 啦

cfu加油

落到萬八就唔慌唔撚穩啦屌!
呢啲極品嚟，無子兄要好好珍惜呢位摯友呀

師傅未來人

只係時空扭曲左，只係唔知道佢已回到過去，提早一兩年講預言

lm等睇肥佬五紅中

大師兄!!!!

返晒黎既感覺

好恐慌

呢條撚樣聲大大冇貨賣
上次喺度同我嘈，話大陸物價上升係供求問題唔撚係通漲
我屌柒佢識唔識econ, 供求係只分析單一商品或者唔同商品之間既關係
而家係整體物價上升，乜撚都貴哂。供你老母個求，通漲係macroeconomics呀懵撚
即笠水唔撚應機
所以輸撚死佢都係應該，基本功都冇

唔敢睇美股輸幾多揮手區

大家都當投胎輪迴唔一次

師父威武，夜期唔跌4.999%而只係跌1.8%

早咗gel頭

都預咗會彈返上去，跌禁多都唔識彈就全世界都玩撚猿

油金股匯皆有接盤，彈返少少喎 紐約期油上返30，金1490

屌吓好啦，咪unfrd呀!
咁大隻珍品，要好似肥佬咁 要好好珍惜

咁就要加注了

佢今年都唔知過唔過到，simpon已出預言

美國佬屌緊侵講廢話

彈返啦
引傻散落叠定真係泵水有用

無巴個fd 條安全帶斷咗未

面對咁面對, 我D ETD 都輸緊10萬鎂.

大把傻散啦 熊市死得最多人唔係跌 係彈

唔彈下又點會有傻散買下

因為師父買call，所以彈

+1

抵罵
成日叫人減息
好喇真係減到零就大跌

終於有鬼佬搞咗個網站，同喺twitter叫人#WearTheFuckingMask

呢黑警有冇將OT錢all in 牛熊呢？

Mask 上面應該仲要寫fucking China

道同sp500都到晒位 華爾街班撚屌又夾到fed減晒息+送左個qe

美國人既防疫意識仲係好低

想請教大家QE對個股市或者經濟有乜影響？

低位彈咗成千點

From 美股post
今日美股開市鐘

入夜後逾20班航機抵港 大批救護車機場戒備

泰國嘅lift而家劃位企，避免武漢肺炎傳播

其實唔講野已經好好，群食中招通常係一路食野一路吹水，啲口水周圍飛

超出想像

醫院lift先有得咁玩

若這一刻美股傾瀉下來 或姐我已不會存在

貼自己老公男朋友SP身材

好慘

有無巴打有入金

人間最後樂土，新西蘭

印尼都聽講冇人中

過番去東區好冇 又搞鳩我地啲新界撚

咁終於都冇埋

非洲大黑腸

大撚膽

唔明，咩事笑到咁

一開市幾秒後就7%跌停休息

因為武漢病毒關係 個錘咁打個鐘

應該1秒都無

游水游到出公海上唔返岸

本多忠勝！

樣子兄

有冇咁誇, 差唔多10%不適

同埋間 ICE 公司第一日上市，應該有成班人出黎打個鐘，但因為肺炎關係唔去，好冷清。

有無手足覺得油價過低，會買美股既油股同埋中海油果d?下輪會彈返

加拿大宣布禁止所有非公民或永久居民的旅客入境。美國公民，外交官，機組人員和公民的直系親屬除外。

報導全文：

#cb

歐盟委員會主席馮德萊恩表示，為防範新冠病毒疫情擴散，將實施臨時30日入境禁令，禁制非必要的外國旅客入境神根地區。

報導全文：

#明報

'Stop non-essential contact'
"Now is the time for everyone to stop non-essential contact with others and to stop all unnecessary travel," the prime minister says.

Anyone who lives with someone who has a cough or a temperature should stay at home for 14 days
People should start working from home where they possible can
Avoid pubs, clubs, theatres and other such social venues
Only use the NHS when we really need to

日落帝國 BJ 認輸

與此同時 支畜 做緊乜？

解放軍戰機一度飛近台灣的防空識別區

#大中華 在台北，國防部表示，解放軍派出多架戰機，包括空警500、殲11戰機，昨晚7時在台灣西南方海域，執行夜間飛行訓練，期間曾接近台灣防空識別區，台灣出動戰機升空監控，對解放軍戰機進行廣播後，解放軍戰機之後飛離台灣的防空識別區，期間全程掌握動向。(3/17/1:45) 全文

安倍晉三：期待東京奧運按計劃舉辦 展示全球戰勝疫情

日本新增17人感染新型冠狀病毒，包括鑽石公主號郵輪乘客和船員在內，感染人數增至1545人。在疾情擴散下，日本首相安倍晉三表示期待東京奧運按計劃舉辦，強調希望舉辦展示不僅是日本，而是全球戰勝新冠疾情的奧運，又說將會舉辦對運動員和觀眾而言，是安全和安心的奧運。國際奧委會協調委員會主席科茨透露，對判斷奧運舉辦與否，不設期限。他又認為面向奧運的選手選拔活動停滯是最大課題，但強調一切都在為7月24日的開幕而推進。

2020-03-17 02:24:43

President Trump & Coronavirus Task Force Hold News Conference 3/16/20

嘩三千點！我係咪眼花

記者會都係2600點

望吓自己輸幾多，原來都係連埋先前賺嘅輸7嚿美金咁上下，實際本錢輸5嚿幾水，輕倉嘅好處，一啲都唔使驚

等多1、2棍再溝一溝貨

-2997
我係咪眼花？
世界末日呀？

先岩岩開始, 坐穩啊嘛

三大美期一開返轉綠燈

師父扭曲哂個市

雖然得果幾十點，但見到綠燈覺得好新奇

師傅早晨\|/

轉個頭已經轉紅燈

跌到冚家產，點都會有啲彈返嘅，你估直係黑洞咩？
一路freefall?

已經轉紅燈，納期穿大位7000

cfu 13號跑步返公司撈貨，真係冚球剷

師傅，返嚟啦！

家陣紅紅綠綠咁轉

呢獲真係寫上歴史名冊
師傅跑得快，一定有古怪!

唉，我都唔睇啦，係撚咁跳，阻住我瞓覺

下期標題一於咁

[沈大師8500高速列車]「大家唔使驚，有貨繼續揸！」

cfu唔知會唔會嬲

改改先

[沈大師8500屍殺靈車]「大家唔使驚！有貨繼續揸！！」

氣勢似乎勁啲，有提醒作用

好似用列車好過靈車 一於係

[沈大師8500屍殺列車]「大家唔使驚！有貨繼續揸‼️」

提早開定賀一賀師父

沈陣營第三百二十四期 - 《沈大師8500屍殺列車》「大家唔使驚！有貨繼續揸！！」

//師傅跑得快，一定有古怪//

侵話會全力支持美國嘅航空公司

而家環球經濟咁撚樣，諗起呢兩本書

唔知堅唔堅?

師父代身日本戰國大將

好彩師父係跑返去撈貨咋，佢揸車返去就6000點架啦

國泰航空與中銀航空租賃公司於二零二零年三月十六日訂立飛機銷售協議及飛機售後租回協議。根據該等協議，國泰航空同意(i)銷售飛機資產（即六架波音777-300ER 型飛機及相關設備）予中銀航空租賃公司，總代價為七億零三百八十萬美元（可予調整）及(ii)向中銀航空租賃公司售後租回飛機資產（統稱「銷售及售後租回交易」）。

國泰好快收皮

咁跌法，啲fund一定係咁俾人draw錢走。大家真係企埋一邊打氣算，有排冧。

Page 8 Mitigation
Page 10 Suppression

支那黑武士

班英國牛真係笑死人
群體免疫我以為係boris johson出黎9up
睇新聞原來當地人都好同意呢個方案
如果群體免疫係行得通
武漢就唔洗爆到7彩啦
當初瞞住乜都唔做算唔算行緊群體免疫既方向？

除非佢仲癲過中共死多D人唔怕

師父早晨 \|/

師父你今日會唔會去IFC??

師父逐個淨衣派扔落樓?

根據我一個英國朋友：
佢地冇人覺得係咩大件事，病咪攞假返去抖下
覺得政府冇權隨便剝奪其他人自由

\｜/
師父早晨

好有錢

習近平應意大利要求 與意總理通電話 中方將增派醫療專家組赴意大利 提供物資 打造「健康絲綢之路」作出貢獻

佢地覺得帶口罩會給人歧視，所以不帶，無言……

等佢地每日過千確診先啦，未瀨過唔知死

師父撚有車咩，連搭的士嘅錢都攞哂去買call 喇

呢一刻仲信支那不如八國聯軍去拎賠款算la

侵開始慶喇，佢老友習狗整單咁撚杰嘅佢嘆，於是改口叫Chinese Virus

支共官方數據

呢個未經證實，係咪終南山被降職之後條氣唔順寫嘅

唔出奇呀，如果唔係佢寫，一定出黎否認。大佬，擺明反習喎

條撚屌唔陪習狗玩中西醫結合，被人炒咗抗逆磚家組長個位

三哥抵佢發達，摸頂賣盤仲識得走去台灣

指數咁跌法 etf都大把人要錢唔要貨
又多重壓力

成班捉cfu 上去扔佢落樓

放肆! 87、98、08、11、15股災師父都未死，會被區區武肺擊倒?

主要係高槓桿ETF, 保證金一唔夠就自動斬倉，咁跌法，就算我有錢都趕唔切補保證金，仲快過打針邊喥入得切?

標題神秘作用點算

\l/

跟住比支那人正式買埋

計埋美琪都仲跌緊2500
屌你港女性冷感
IG 無反應嘅

樓寶3.8

on9....

就係要呢d

唔使太驚 有貨繼續揸

師父路線不容質疑

買定8500put

快d升番，俾位我走

各位乘客注意，師父8500屍殺列車，將唔停各站，非常高速，縛好安全帶

師父作為車長宣佈冇咗break

師傅咁早77台浦頭

大清

要跑數無計，唔係無錢交租

77台肥佬出沒

cfu: sars喺低位升咗1000點, 喺6~7月升到9千幾, 就睇大家恐慌情度

姐係繼續睇好？

8500屍殺列車唔會改道

師父由大淡友轉為好友, 心意已決, 各位唔使勸佢

雖千萬人吾往已

13號將啲交租錢撈貨坐咗艇

我信佢老人家唔會咁輕易轉view，低位沽貨

cfu: 總之你哋銀兩夠嘅,咪撈啲貨囉, 而家日升日跌,問邊個都冇用

屌, 頭盔出現

屌佢講撚哂啦

呢輪大把標題,cfu金句連連

"總之你哋銀兩夠嘅,咪撈啲貨囉,問邊個都冇用"

咁冇guts㗎

感覺cfu開始想轉軚, 始終用啲交租錢撈咗貨坐艇,月尾之前要解決,自燈解救合理不過

D CALL變粉啦

睇電視英國佬冇人戴口罩, 真係"信政府,唔怕"咁嘅態度喎

猩猩醫生重貨，唔知佢點呢？

師父以前係彈高熊，依家變尋底撈

本多終勝

佢啲閒錢嚟嘅啫,冇走就收吓息,其實冇嘢嘅, 就係捱價

升乜撚呢？

鬼佬真.不自由毋寧死

射完開始腳軟

有冇on9仔跟左cfu買升?

比位你入熊

現來Greenland失咗守

Plague Inc GG

cfu: 2382要考慮今季業績使唔使downgrade番,唔係舊年業績

多謝CFU請食麥記

馬達加斯加係咪一早中左?

cfu: 淨係支那疫情我係樂觀嘅,但一二月估唔到外圍爆發

算負得少
應該要隊先正路
平常新年都減少
今年咁樣隊三四成先正路

準備all in 7200，跟著比首期

cfu: 賭股3月收益跌75%, 佢仲未得閒計星期六日影響,分析賭股要分析埋賭徒心態

咁佢地對個政府信任度較高, 呢樣野冇得比

我有朋友16蚊摸頂入咗1478,點算好?

師父見屋企啲牆紙禁霉，諗住洗少少錢買牆紙貼姐

樓王你幫老貓開post

佢只係出5仔post, 1478要其他人出嘅

可以打上電視台問1478

睇黎林鄭要開返大陸關, 好玩咯今次

直接拆關啦 大家都是一家人嘛

教零售業嘛, 嗰堆做支鬼客生意嘅點頂?

救*

435同808都開始超過7厘息, 823仲未夠4厘, 當然要預未來會減派

救旅遊酒店零售嘛
攬炒

轉燈再轉燈

飛流直下三千點，疑是銀河落九天

#紀念歷史時刻 #開始吟詩

翻成白話文就是，單日狂跌三千點，以前大牛市的股神們，現在都下凡貶入人間

諗個條友都幾好文采

今日兩隻都唔少買盤接, 好少咁早有4球幾成交額, 如果唔係信唔過港共,我都覺得吸引

沈陣營第三百二十四期 - 《沈大師8500屍殺列車》「大家唔使驚！有貨繼續揸！！」

似唔似略作整固

最怕係引師父加碼撈貨, 咁嘅氣氛,任何消息都係當壞消息,除非係有可用疫苗或者解藥

算唔算

特朗普：新型冠狀病毒疫苗已開始首階段臨床試驗

QE加減到零息都係令到美股爆跌再加埋武肺爆到九彩，mola mola，侵侵連任凍過水

呢個已知,都仲要等一年後睇自願者情況,同要更多唔同年齡嘅人做疫苗測試,例如孕婦嬰兒,離可用尚有大段時間

解藥或者可能快啲

仲有絕招既

而家侵唔再提股市, 跌到佢用唔到嚟做政績, 就專心對付武漢肺炎, 或者後面疫情情況會好多少始終美國人材多

樓寶今日先收到息, 跌到殘晒好想再溝

菲律賓宣布，無限期暫停股市、債市及匯市交易，直至另行通知，是全球首個國家因為疫情關閉金融市場。

想要錢都套現唔到

韓國好似都唔準沽

呢啲股市最得人驚,等同冇理由凍結私人資產, 大藍籌可以抵押比銀行借錢, 停市唔知幾時開銀行一定唔受, 隨意閂門嘅,以後冇人敢嚟玩

唔准沽空咋

停市真係好撚閪嘅決定, 唔會阻止到跌市,除非夠膽停一年半載,後果就大鑊, 抵押咗比銀行嘅股份變成銀行冇嘢揸手,隨時會call loan債仔,債仔冇準時還錢銀行變賣唔到股份收返條數變爛賬, 以後股份抵押銀行未必受

好似大貓咁,如果揸住大藍籌抵押比佢借到股價嘅3~4成,但港股如學賓佬,以後一定唔受, 抵押物業銀行唔會有拍賣唔到, 可能係咁, 大貓話full pay物業作抵押係估價嘅6成, 以前做按揭時用資產做傾過

仲狼過支支

美國出疫苗 - 冇事喇 - 美開始試驗新冠疫苗 西雅圖第一批病患接受注射

千祈唔好派俾中國人同英國人唔該

面神話重熊
無事了 無事了

跌到咁深，應該少少好消息都會大彈？

而家係彈咗，問題係跌1000彈500梯級落，唔係可以短期解決武漢肺炎嘅消息對大市冇乜效，悲觀情緒瀰漫市場

如果死亡人數再上升更加驚恐

航空顧問機構CAPA Centre for Aviation警告，新型冠狀病毒疫情嚴重打擊航空業，如果各國政府及航空業界不採取措施，預料全球大部分航空公司可能在5月底前破產。

勞力士真係停工

可以炒撈

垃圾國家隊 以為頂死一兩隻恒指成份股就有用咩！！！！

麵仔重熊同師父對賭

雖然無收入，但係一間正常公司會唔會維持唔到幾個月嘅正常開支

阿聯酋航空外, 仲有咩公司實唔死

欠債高，經營不善嘅咪執，有儲備嘅唔會咁易，遊輪咪仲危？

其他公司難講
航空公司真係有可能
特別波音一早資不抵債
最大收入係賣飛機比人，全球停飛邊個同你買
冇收入還唔到債就完

幾驚爽爽會跪！

斷cash flow呀大佬

零revenue, 我當支出因為冇生意減三成, 你頂到三個月都算你惡
好多公司靠OD架咋, 點會擺咁多現金, 除非有其他計劃準備做

air chi na 一定穩陣過阿聯酋航空, 如果支共冇事
另外侵話會救美帝果幾間, 但實際點就唔知, 應該都係合併

狗衝

不過又咁講, 挾政府出手救者, 航空公司執撚哂笠, 陷球剷架啦, 搭火車咩

85台 肥佬鳩up中

肥鳩睇反彈又縮左 睇25000-25500

肥鳩： 我認為短期見左底

變番有錢佬玩意

我仲覺得一間公司最少要有6-12個月開支嘅cash 係手先正常

全球都鎖國封關
大撚鑊
經濟一定衰退

佢叫人call嗰日咪25500左右，一星期前，咁咪白做？

點解冇人問佢隻黃金call點攪？

仲係睇升
TRUMP : !@#$^

佢應該1450走咗，琴日啲金啲低位有彈

肥佬咁樣邊叫得做分析呀？ 跌跌吓梗會升㗎，佢係咁縮個反彈頂位，實中㗎喎

搞搞吓話反彈到23500都敢死

講係咁講囉
但實際係有錢就身痕特別係中小企

跌到2萬果陣咪講23500囉

開乜都中

根本係本多終勝大法

大佬唔係個個都咁多股本架麻

死不認錯害撚死人呀肥鳩 有無入黎睇到呀

支那 : 現金流? 操你媽逼

移動春袋

師父份人好均真，彈一點都係彈

師父撈堆call 有1張賺都係賺

有回血劍 唔怕

塞爾維亞緊急狀態！總統：歐盟是紙上童話 只有中國可以救援

其實都幾驚中共偷到雞，咁多愛支瀨共人士

但輸一蚊唔係輸, 係未贏

一日未到期都仲可以溝

[有source呢個先係真]意大利外長迪馬約對中國表示感謝，並斥歐洲盟國沒有表達相同的協助意願

全世界同個股市都猶如師父的睇法，扭曲

又準備睇歐洲表演

原來國指已經落到9100點

自己上網睇吓賣唔賣香港?
美帝 Walmart自己出口罩，仲好平

From twitter

Walmart自有品牌也來湊熱鬧了。這下中共國新上馬的大批口罩生產線要賠的屌蛋精光了！還有那些囤貨的華人要哭暈在廁所⋯

有朋友喺美國嘅，唔夠用叫佢幫手Walmart買幾盒自用，夠用就算，唔好學支鬼咁做

不過我冇美國朋友

原來入圖書館要攞籌

有冇郵政慨念股 通處都排長龍

華倫西亞超過三成職球員確診

#兩岸國際 西甲球隊華倫西亞公布，球隊有超過三成職球員感染新型冠狀病毒肺炎，全部個案都沒有症狀。 (3/17/14:40) 全文

source: now
華倫西亞超過三成職球員確診

變曬種了？

好快全世界都中哂 可以繼續番工

歐洲禁沽空

師父啲call 又贏

bj 搏中

師父又贏，三十三十幾蚊撈騰訊又勁賺十幾蚊

彈左啦, 師父D CALL有賺未

#10 笑到我仆街

等睇1601反手

投降啦!!!!!!!!!收市都係入番牛啦!!!!!!!!

做咩麵仔同馬化雲都走出黎燈

燈人感應

冇美國朋友好難搞睇佢介紹都OK用得嘅

FIRST TRADE張卡唔知得唔得
但送唔送集運又唔知

你有拎佢張Debit card? 而家冇貨，有我試吓用HSBC 環球 Debit 卡買睇吓得唔得？ 送去buy&ship個集運倉

我無啊, 不過諗起FIRST TRADE好似係有卡

佢嗰張轆咭唔記得扣唔扣手續費，提款一定扣，好似成2~3%，我所以冇申請

中共係咁犧牲自己人賣人情（物資）出去

前排改咗，一個月有一次提款免手續費
但買嘢冇試過

公海今日咁多疫苗post，係唔係想用呢個point 谷番起個市。

錢第二時都係射返去銀行算，好似匯款出去減咗價就真，由50變35

如果個市幾句鳩up 就升都幾兒戲

但個市本來就係咁兒戲

對師父咁嚴 一陣又比師話唔好可屈
今日算 中 掛

醒啲都知冇可能，一個安全嘅vaccine至少要一年先會有足夠data話safe同有效，而家喺開始搵patient collect data,我當你琴日全部人一嘢randomise好加打埋針都冇咁快啦

用嚟藉口炒起冇問題，但實際離可用好遠，快都一年幾後，反而解藥即係治療用嘅有機會幾個月搞掂，據報美帝已經去到phase3 臨床試驗

有啲想入留幾萬股樓寶就咁放係到
成7里幾息

睇怕侵要靠有解藥先掂，疫苗太遠嘅事，到搞掂時話唔定感染咗2成人，大選都過哂，對佢冇用，選唔到仲益下家做政績

美帝塔咗哈佛大學教授、一個街坊軍陸軍中尉研究員及一個支鬼，涉嫌偷運生物材料往支境

Safe

麵神一話牛
夜期即低水800

都唔知應唔應該講恭喜

又有位俾師父返去撈貨啦

唔GEL頭, 聽日起身再望

支國版馬歇爾援助計劃

咁塞爾維亞自古以黎都係親中

師傅應該用打贏索羅斯打J

2020年之前，巴菲特一生人只經歷過一次美股熔斷

今晚唔通再次表演熔斷

如果今次支國捱得過而歐美衰落的話
支共好有可能整個類似華沙公約咁聯盟抵抗歐美

美民眾集體控告北京瞞疫禍全球

想睇lv2

收到咩風？

話時話3月都過咗一半
林奠都重未走
屌個疫情幫咗佢

因為準備全面對支那開關

佛系政府萬用金句

______已無可能

但問題就黎
究竟係全港留一年班定夾硬推佢地升班

全港留而家果班小一將來就食撚屎
夾硬升好似合理d

又中計

夾硬推佢地升班 咁就仆街了
隨時毀左一代香港人 勁既自然跟得上 廢既點都跟唔上
但係中間游走 要靠老師﹑時間黎搭夠個班就.....
小一至中三 誇張D去到中六 就十二年既中層小朋友被迫變廢柴

文化大革命 (和平路線)

但留班的話
會唔會有一層剛畢業出去搵工嘅年齡層真空左
同埋幼稚園有冇咁多資源承受到

重點係全面
即係0~99%都得

即係長期跌到無底底

個市都幾撚易玩，逢高加沽

局部復課

seed

〔財經頻道／綜合報導〕日本去年10月起將消費稅調漲至10%，已造成當地消費放緩，而隨著武漢肺炎疫情在日本爆發，恐對日本經濟造成嚴重衝擊，日本執政黨也正討論，可能將降低消費稅稅率，而日本經濟大臣西村康稔也表示，政府必須採取一切可行措施，以支持日本經濟。

日媒《產經新聞》16日報導，為應對武漢肺炎疫情對日本經濟的打擊，日本執政黨自民黨內有議員提議，日本首相安倍晉三應考慮，將去年調漲的消費稅稅率調降至5%，或甚至降至0%，並向每位日本民眾發放10萬日圓的消費券。據報導，上述提議將在今（17）日提交給安倍晉三。

當年中七中六縮埋一齊 都係犧牲左呢兩年既學生 去競爭不足既大學學位
唔係話一定要留班 但係一定要有措施去幫返呢批學生
e.g. 衰D咁講 今日開始洗佢地腦 佢地係預支左暑假 要佢地返返學

師父就鍾意向難度挑戰，逢高加call

預支今年暑假係基本，停多一兩個月我怕連下年暑假都898

唔減派息既話

如果再跌的造可能好似匯豐銀行咁賺息蝕價

想學fed哂冷

正呀